可否整個藍店倒閉清單

公開比全港知黃色經濟圈既威力
咪日日比人睇死我地
呢個圈我地要大大聲咁贏
要振奮下軍心

紅磡冰室

聰嫂

希望空姐牛肉飯 燉 快撚啲執

假龍門

好多間美心西餅

鼎爺其中一間唔知咩名

養心殿

美心旗下同富臨都唔知執左幾多間

鼎會館

東涌東環美心西餅11月已尾已執

仲有銀龍

粉嶺名都支移動

灣仔完棄